(多圖）扮工室bluetack創作大賽

波波球

波波球（mega進化）= 胖"丁"

小磁怪+鯉魚王

Olaf

樓主番咩工
可唔可以介紹比我

promoter 日日上連登

小刺強

冇人玩

青今日星期日喎

係喎

樓豬星期日都要翻工

果然翁

冇計啦 放假搵下外快

Olaf好似

呢隻用黎霖女都得

好得意

點解第二張圖個頭成碌撚咁

特登將佢個mk蔭變成條丁咁

bam

連仔唔會bam